{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109031",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(역곡) 루엔"
    },
    "text": "2022年10月、全体リモデリングでリニューアル完了しました。 すっきりとしたモダンな雰囲気のルエンで、快適な一日になるように最善を尽くします。 宿泊施設は総客室数20個です。 近くの電車駅には1号線の駅谷駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 駅谷ルエンホテルです。 内部インテリアを完了しリニューアルオープンしました。 全室ベッド、寝具類交換完了！ 快適で快適な客室をご用意いたします。 たくさんのご利用をお待ちしております。 駐車スペースが狭いため、満車の場合は駐車できない場合があります。 車両は1部屋あたり1台のみ駐車可能です。 全客室ネットフリックスが利用可能で、ヘアアイロン、レンズ液、レンズケースの無料利用サービスをご提供しております。 全室定期殺菌消毒と防疫を行っておりますので、安心してご利用いただけます。 駅谷駅1番出口から徒歩5分の距離に位置しています。 フロントでヤノルジャ会員であることをおっしゃってください。 基本規定では、全客室をご利用の際、最大入室可能人数は2人までです。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者(2004年生まれ未満)は出入り制限を受けることがあります。 入室の際、身分証明書の確認が必要です。 訪問者のレビューの中には、駅谷で値段も安くてすっきりとした宿としてよく利用するルエンホテルがあります。 建物は古いですが、完全に改装された内部はきれいで、整備が行き届いていて防音もしっかりしていてベッドが快適でゆっくり休むことができます。 トイレは分かれていて便利で、日よけもよくできて快適な睡眠をとることができます。 全般的にきれいで、値段の割に良い宿です。 近くのホテルの中で一番きれいで、値段の割には大丈夫です。 ただ、水圧が低く寒い日にはやや寒くて蚊が多くて残念な気持ちを表すレビューもあります。 予約したい方は、入り口が変な匂いがすることに注意する必要があります。 全般的にはよく利用したところと評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リエンホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数20個です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅には1号線の駅谷駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語としては何語がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、満車の場合は駐車できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "全客室ネットフリックスが利用可能で、ヘアアイロン、レンズ液、レンズケースの無料利用サービスをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "駅谷駅からホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "駅谷駅1番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最大入室可能人数は何人ですか？",
            "answer": "基本規定では、全客室をご利用の際、最大入室可能人数は2人までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について制限はありますか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者(2004年生まれ未満)は出入り制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に何かおすすめの観光スポットはありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはおすすめの観光スポットはございませんが、駅谷駅から他の観光地へのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルの評判は、建物の外観は古いですが、内部は完全に改装されており、きれいで整備が行き届いていて防音もしっかりしています。ただし、水圧が低く寒い日にはやや寒く感じることがあり、蚊も多いというレビューもあります。全般的には値段の割には良い宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 452
    }
}